原來要徹底放低一個人係好辛苦

當我終於決定要狠心嗰陣，個心就好痛

人地放低你好撚易喎

只準今晚再度為你痛悲 在凌晨要淡忘

I know that feel

回憶太重不知怎放
淡化了 他的好處便容易放

閉起雙眼你最掛念誰

眼睛張開身邊竟是誰

係

人地完全無當係一回事
自己就咁在意

想從來都無識過佢
唔洗煩

成日幻想人地最終會主動走返黎，會覺得自己放低佢係一件狠心既事

心不是要狠，而是要恨
用恨去消磨之前累積的感情，消磨完了便沒心痛

搵另一個係最好既方法
但係又可能重複辛苦

係囉 好地地突然已讀不回 見住佢online offline。。

好想問吓佢係咪唔開心 好想問吓佢病好未 好想問吓佢係咪想要個樹窿呻吓 日日都要控制住自己唔好犯賤 好辛苦

真的不容易

正岸鳩，人地忘記你超容易

點解唔再message我？

真係好難
當我覺得以前既回憶，以前既承諾可以拉番你番黎

對方同你分手個下已經決定左
所有以前既野都冇用，我係佢心入面衰過陌生人

承諾真係好脆弱
當唔鍾意嗰一刻，以前講過嘅嘢都唔再重要

放低有時唔係型唔型嘅，而係放過自己
係㗎，有時見到對方好似生活如常
就會諗自己傷心啲咩
又或者可能佢都唔開心，只係唔想你知道啫

有時生命都要接受有啲嘢係冇結果
太難面對嘅就唔好逼自己面對
試多啲新嘢嚟麻醉自己，唔試唔知自己原來仲會關心其他嘅嘢
你就會發現個世界會大好多

我同你差唔多，不過其實我冇咩資格叫春，我係個仆街
你加油啦，唔好畀自己停滯不前

多謝你
其實講咩都假
已經冇資格去揾佢

就算花光心機守每一個諾言
最後誰又會可憐？